%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2017 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage[a6paper, landscape, margin=1cm]{geometry}

\setlength{\parindent}{0cm}

\begin{document}

\begin{center}
\Large
\textsc{Orientation} --- Poursuites d'études

~
\hrule
\end{center}

Le but de l'exercice est de se familiariser avec les différents voies de poursuite d'étude.

Pour chacune des voies, renseignez vous sur :
\begin{itemize}
	\item la signification du sigle (éventuellement) ;
	\item la durée ;
	\item les débouchés (poursuite d'études ou monde professionnel ?) ;
	\item le coût de la formation ;
	\item les conditions d'entrée (sélection ou non ?) ;
	\item les prérequis (après bac ? après une autre formation ?) ;
	\item etc.
\end{itemize}

Liste des voies à étudier :

\textsc{Bts} /
\textsc{Cpge} /
Grandes écoles /
\textsc{Iut} /
Université /
École spécialisée

\end{document}
